原來今年有好多大卡士港產片等住上映

明日戰記
風再起時
風林火山
尋秦記

咪又係藍

係呀，各位亡友

尋秦記？
個名咁熟嘅！
係第幾次拍

收皮啦陳雲糞

唔藍就冇得係大陸上
唔係大陸上連回本都成問題呀